求救 幫我諗下輸咗點落台😭

後悔了

真心？

你呢鋪應該一死已謝天華

屌你牙......我買左30萬......

賭錢係咁 無得輸打贏要 但害死人既真係自己個心過唔過意得去

轉ac再玩

係咁開po 做乜鳩

難分真與假

認真今次應該真係好多人跟

跟左十蚊，贏左可以食返餐放題

樓主叫多d人跟啦，
利申已買

我都係十蚊

快啲打到落5倍
想睇人跳樓

無架啦 贏一次only架姐
唔怕比人bin

求樓主
加密唔益cdrom係咪真係掂？買左五皮喇

改名 4:2(唔中)